<我的薪水不是我的>

黐根的總會任性 專心的總會用氣力
將最好的答案 over my dead body
搞到 藍絲記者嚇驚

黐根的總會任性 專心的總會用氣力
將最好的答案 over my dead body
搞到 藍絲記者嚇驚

真心膠不夠耐性 瘋癲的恥笑是注定
於鎂光燈襯托 Sony機的拍攝
鴉雀 自此變得無聲

唔好勉強啦...